[預祝牙蘇帽子戲法] 巴塞隆拿破產討論區 (360)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 王菲
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

Post頭就快無位放69啲7嘢

巴塞隆拿（破產）

達子、Dembele復出好似仲勁左
希望Fati傷癒之後都係

fati傷咗
嚟緊左右翼應該pedri dem trin爭
希望鳩文出多啲葡仔

仲有pubg呀屌

開始支持減薪
疫情之下旅遊航空零售全部收皮
大把舖頭執笠、大把人失業
球會少左廣告、周邊、入場費收入
跟返出面環境減薪都好合理 共渡時艱
我諗巴塞只係第一個爆其他球會都面對同一個問題

Agger 不過其他球隊個薪金應該冇巴塞咁誇張

美斯上去打假9
左翼Pedri右翼Dembele
古有得踢攻中

古幾時先好返

本身之後應該到皇馬
整球場用咗成幾億，不過今季賣完人之後冇買人，而且蝗人工雖然第二高，但應該都係少489好多

至於鈀鏝軌就唔洗擔心呢個問題

我地需要油王

如果489真係破產嘅話應該會焗住由會員制轉去有限股份制都未定，我諗轉股份制嘅話，以巴塞嘅brand，應該會有水魚肯買啩雖然個brand都臭曬仲要連隊史頭牌球星都未必保得住

依加得中東油王or支那佬先有錢買
歐美應該冇了

油王嗰啲whatever啦
依家比較擔心fati傷半月板

琴日一唔睇波就贏波

我都係

好似德甲咁50+1？

唔好比支那買到就得 唔想做a米

馬雲入股ok?
波衫由Rakuten轉螞蟻金服

50+1難水大水魚

we are so rich

隨時比支那沒收 不了

+1

睇到都覺痛

就係依吓傷？

fati

係咪加左美斯體液
想飲

等睇阿蘇射爆巴塞

Fati至少傷三個月

好彩丹呢排好返少少

旨意丹真係玩完
表現飄忽都算
最大問題係玻璃

同古天奴基沙文比 丹比利交入波同助攻其實算穩定
如果上到場的話

屋企有埋足球場咁癲？
幾時生夠一隊足球隊
成隊波衫都係印美斯

吾皇

美斯啵大佬基本啦

12m帽子戲法

c朗間屋係有埋冷凍既房比身體recovery
球星級數應該都有

已經預見到Fati傷好跌watt再比呢度屌到變第2個丹

蝗

跟住季尾躝

十二碼德里報應

過唔夠錢

香港有冇得買?

佢哋隨時成世都唔駛睇錢過人世
有咁大地方真係唔出奇

Ansu Fati won't play anymore in 2020. The best case scenario, he could return in early January and in the worst case scenario, he could return in mid-March [as]

終於受到VAR教訓

咁嚴重

好快到我地 難兄難弟

想試小白隻紅酒但又係唔知邊度買到

原來呢邊先係真。360

我=Trump
樓主=拜登

都幾犀利

球皇陪練波幾錢一個鐘
想搵佢同我操下啲基本功

你=trump(年紀)就差唔多

樓主孌童

其實有無人諗過將來有d人/隊 特別係弱隊 會去到一個地步係專玩手球戰術 係咁撩個波落人地隻手

皇家球證+射手
吾皇已經無撚敵

攬炒疤

又真播

用手掉都未必中到

Fati傷查卡奧會唔會有多d機會

查卡奧個位好多人爭 但照計會多左機會
佢finishing差啲 可能冇信心

🗣️ — Jordi Cruyff: "I also had an internal meniscus tear when I was 19. To this day I can't walk properly, and it has been two years since I could last jog. The surgery procedure is much better today however, and Ansu will make a full recovery. But he must take it easy at first."

有邊個爭？

丹仔 pedri 電話佬

其實我地上場除咗艾巴其餘3個都77地
但係我地用緊隻醉右仲衰過華斯基斯

Pedri我覺得同古撞位

pedri個最佳位置好似仲摸索緊 兩邊翼同中場都踢過
古個打法有侵略性啲 唔計佢之前淨係駁腳回傳個陣

Pedri 佢啲波嘅思路好夾巴塞

打左右兩翼太浪費佢啦 會唔咗呢啲波睇

有雞屎係度，場均10個killer pass都無用

懷念so9

十二碼 唔入
空門 唔入

to be honest， 電話佬d 策應走位真係無問題，仲要幾好，但前鋒真係要講入波.

好似以前so9 咁，七成時間都柒下柒下. 但佢入到波，就無得嘈

Fati

呢度唔歡迎猁狗

利你老母咩斷腳狗

關我撚事

死疤狗賣左蘇過馬體會
留住個美斯過世啦
佢下年都走

唔知d人當時搵住條疾下疾下既acestream link
睇住沙拿畀人甩骹既感覺係點呢

咪玩爛隻玩具

呢d玩具爛唔爛都冇人理喇
反正久唔久就會有新貨玩

屌你之前玩爛天氣狗

好掛住牠

又撚狗

條友真係廢撚到仆街
深潛成日之後凸一分鐘龜頭
就自稱撚曬成個波台

人都Ban左
冇再提了

點都好過你隊波
踢波踢到斷手真係第一次見

Who

4個月

Key factors for Messi's renewal: The form of the team and himself. Messi also wants to know who will be the next president and also regarding the sporting director's position, the head coach and the transfer policy [marca]

Barcelona's idea to sign Memphis Depay has been strengthened following Ansu Fati's injury. The managing committee would give the green light to a move if the squad can be lightened first. Depay will be cheap in January because he would be free next June [sport]

就破產仲有錢買人？

破產都唔知係唔係狗雄放出嚟嘅流料，逼球員減人工

你唔減薪我邊有錢養你啊

All players who had signed the burofax met on Friday with the lawyers to be aware of the situation. Piqué, who has already reached an agreement over a reduction, also attended. He plays a very active role because he doesn't agree with the way the club acts (via @Marta_Ramon)

Talks on the salary reduction for Barça players will resume tomorrow. If there is no agreement, two scenarios open up: unilateral action by the club or individual negotiations (via @Marta_Ramon)

屌奶星靜靜地笠水廢唔廢d啊

猁狗係咁

咩事？

#85
呢排有條臭猁狗周圍爆閘
跟住條attention whore尋晚爆疤閘
點知恥鬼講幾句就笠水

追po 果時完全skip左#85 留意唔到

fati踢起左就傷咁耐

點呀斷腳狗
今年仲踢歐聯唔驚又8:2呀？

爆你閘咪爆你閘囉成班比我撚到變啞狗

天氣狗返嚟了

點呀死啞仔

講兩句唔順超就上水
又撚狗

堂堂英超冠軍
畀隊中游炒到7：2
重夠膽爆閘提8：2
好唔好笑d

想知痢上季係咪踢歐聯決賽

關我撚事
笑死 我都唔會對住疤狗抽皇狗輸4:1啦

笑死
皇馬就真係關我地撚事喇

當日打哂j 既fati斷腳
睇下你疤下年有冇歐聯打啦

有冇歐聯打都唔關你事喇

當年唔係靠北京電視機都過唔到車狗啦
成班唔敢提

有料你咪出公海提
你根本就冇呢個guts
繼續乸撚住好疾好疾既acestream link繼續好嬲好嬲囉囉

有咩嬲
望住巴狗排中游咁柒不知幾開心

平常心喇呢d野
你估我地想隊波重建真係得個講字咩
喂，垃圾FSG同垃圾高安基躝未呀

重建
咁既垃圾領隊班底想重建

原來冇人同你傾計 唔怪得要周圍吠

挑
有隊重建左近30年先重奪英超喇
驚西

垃圾attention whore

唔爆閘就冇人理
慘撚過天氣狗

巴區手足好有愛心

爆完都唔想理
想睇佢對住空氣做小丑多啲

想佢幫手推po

屌
人多就笠水
廢到

過多粒鐘就會凸返個龜頭話撚曬我哋㗎啦

囉狗係邊

囉囉佢囉囉攣緊
想上黎反擊但我地人多
所以唔敢凸個頭出黎

你之前整個咪天氣狗gif嘅？
整返個囉狗version嚟玩下？

等佢上水先

你直接開個po叫佢入嚟仲好啦

睇怕佢Block左我
無聲撚狗大法ing

嚴重懷疑天氣狗返嚟覆桌

要call多次渚日文字哥返來了

FATI 岩岩上位就大傷

好似得你啞

你講廠輸比最聯果場？

手足留意返 阿狗黎

屌 原來條友比阿記狗竇block柒左
流浪狗黎

幾性家奴

Alves : “Before, Barça only signed players they needed and who fitted the philosophy. Yet now, they’ve signed many valuable players, but players who do not defend the identity of the club.”

係首奪英超呀 之前撚有拎過咩

佢算係用腦踢波 唔係靠身體去爆個隻都好d
希望打得返起 二三月返黎打淘汰賽同尾段衝擊

🔟 years ago Sergi Roberto made Barça debut 🆚 Ceuta

@victor_font took time to answer some interesting questions from fans/members on Zoom yesterday.
入面有全文

同李城一樣 得一個英超冠軍

Salary reduction:

The meeting between Barça and the players regarding the salary reduction ended with no agreement. The deadline to reach an agreement is tomorrow [rac1]

破產時間到了

散班了

含淚支持我皇

Konrad De La Fuente is Koeman's choice to replace Ansu Fati.[md]

According to El Mundo and ESPN, the club overpaid Neymar by 10 million Euros when he left, due to a miscalculation. They are now requesting Neymar's entourage to return the money.

Shit like this is why we're on the verge of bankruptcy and going into administration. The state of Bartomeu's board man🤦🏻‍♂️

有啲肉酸......

點解成億港紙都可以計錯

我好掛住你呀天氣狗！

下次唔好潛咁深好冇

國際賽算唔算放大假
丹麥佬自我隔離緊

憑自己實力收多一千萬

屁馬快d還錢呀

好想要haaland
不過巴咁撚窮應該連佢一隻腳都買唔起

電話 out 就唔係問題了
但 Haaland 點解要嚟先 ?

有得同球霸踢波

下年都走啦美斯

Barça have a total debt of 820 million euros, and are in August 2021 due to pay 400 million of the debt. [cadena ser]

有油王接手未

Koeman: "I love Busquets. He's very clever and intelligent, and he has exceptional vision. He, Pjanic and Frenkie will give us a lot."

ASMR雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

佢都無讚錯既，不過問題係老布而家諗完唔識郁啫

帶埋#5#20躝就啱

Ronald Koeman: "Riqui Puig needs to improve in many ways. The rhythm of the ball, his physique, competing."

︰係唔比你踢吹咩

上面條傻鳩連大雄嘅半成力都冇

The exact date of the elections will be known on Thursday. It will be held in January. [cat radio]

朗奴高文：我喜歡巴斯基斯，他有才智和非常聰明，有超凡的遠見。他、比真歷和迪莊會為球隊帶來很多貢獻。

朗奴高文: 喜歡巴斯基斯幫我含

破產未 新星大平賣

屌鳩文老母
讚到個斷波人兼眼神防守防中上天
都唔出可以帶生個中場既Pubg

Rumours are that Riqui Puig may leave in January. [SB nation]

唉屌你老母

出好有得出場好過坐冷板凳

去啲巴塞棄將隊其實都 okay
最少起碼有比賽經驗先

依家完全無考慮過畀佢出場，CLS

猁狗早幾日爆閘笑fati斷腳笑得咁開心呀啦

[突發]祖高美斯跟隨英格蘭訓練時嚴重受傷

高文:換神鋒入黎都唔益你 吹咩

who needs puig?

巴狗外借有幾多回到頭

不能回頭 多年前早明言不能回頭

Emerson is due to join Barça during the summer due to the nature of the joint ownership between current club Real Betis, and FC Barcelona.

問過十年功臣羅拔圖未

好似得比基打到正選，其他打一兩季後備都係88

要夾硬講既古咪返到黎囉
但本身又唔係青訓
黎之前又已經成才

係咪破咗產

Ivan Rakitic on the relationship between Lionel Messi and Antoine Griezmann in an interview with Canal Sur Radio:
"From what I saw, they got along very well."

"I got along very well with them, they drink mate and spend a lot of time together in the dressing room."

"If they both start scoring goals, it won't be talked about any more. It's the demand of great teams."

"I'm not worried because they're two amazing guys. I wish them all the best."

原來茶友黎

見到Lo Celso 助攻美斯入波都幾開心

屌你老母呀 咁都炸？

var做乜尻 用黎造假波？

咁都吹 痴線

ching幾燈得

分幾鐘前既foul吹返轉頭

其實幾癲 遲下5分鐘前既foul 一直計住 一入就炸

以前係得﹐近十年根本係無

同埋老鼠屎係比獌買左
同法比一樣唔係借走
借親出去都係冇好結果

阿根廷啲波真係得啖笑
自己打自己 配合屎到

咪就係屌
十鳩幾腳波前嘅犯規你同我吹返
成場又乜鳩都唔吹
夾鳩硬來到

炸左嗰球不知幾有配合

不過呢場亞軍廷係痛失兩分

係出面要學打守波 心態同打法完全唔同
同埋你身邊一齊練波個班冇咁勁 進步會慢d
可能你本身係出面係核心
返到黎要夾返隊波 再打下把位
有幾多個可以成功
細佬 屌老虎就係好例子

碧基係因為係出面都未企穩就返黎 又打強隊 所以未太大影響
小明當年打嘅華西都仲好撚勁

原來有開po

囉囉狗 死老母 醉哥帶你去祭祖

入嚟收割？

不

咁你可以出返去

而家巴區係咪死撚咗 無巴塞迷

我返ME講球會野

推

咪走啦屌

呢個鐘數想點
仲要冇波睇

返高登了

一個二個廢青

舊登唔係冇人咩

歸家了
miss早洩

舊登收咗皮幾多年

高登仲有幾個傾下隊波
呢度

又影相

原來恥鬼搶輸咗po

同trump一樣
輸到X街

國際賽期有咩好講

btw呢隻09年美斯真係不得了

我都含淚課左梅西 無課c羅

係人都知打機世界既我羅係無解

現實都係無解
足球上帝轉個會都柒過人

Fati咁快冇事？

咁快升爆

幫緊佢老豆老母送終

呢隻美斯拉都拉唔跌 麥巴比咁嘅速度

jordimartiras：尼馬再次對巴塞提出指控，要求前球會賠償近6000萬歐元，當中包括4400萬歐元的 “簽約獎金” 另加上利息，加泰隆尼亞高等法院將在未來幾天審理此案件。

趁你病攞你命

破產！

After Wissam Ben Yedder tested positive for COVID-19, Clement Lenglet and Antoine Griezmann are on high alert because they were in contact with Ben Yedder.

國際賽真係好撚on9

丹冇事？

準備讓賽 無中堅陣

原來賤種名宿膠鳩掛靴

買屁馬塊腳甲？

Barca must strong hold Gxxxxxman and dembele because they have no money.

講真電話70M有人接貨就賣啦

賣電話丹都唔撚會買影子囉
30歲仲要成日告鳩巴賠錢
生日又例休

雞屎單換屁馬係deal得過

首先要有人肯買

電話態度好又靚仔啲 寧願佢留多年搵返狀態都好過屁馬返嚟搞風搞雨

Bus傷咗

順便宣布埋掛靴吧

定喇
開波前好返再踢正選
輕鬆又2粒

Koeman wants to strengthen the defense with a fourth defender to be able to make rotations. Rüdiger, Mustafi and Matip are among the candidates. [Diario Sport]

哇呢單正

啱啱見到比鳩文見到就

雖然係一日前 不過佢好似15分鐘前like

馬斯掛靴

永遠唔會忘記佢係巴塞入球如麻，帶刀侍衛

咁不如打343算撚數啦

Riqui and Carles Aleñá: On the departure ramp"

Barça are looking for attractive departures for the two midfielders this winter. Barça want a loan and various clubs have asked for them #fcblive

死攬 #5 都唔畀新血上場

鳩文幾時死

仲記得球12碼破處

仲記佢11年歐聯第二回合對阿仙奴剷走賓特拿球單刀

佢最勁係喺巴塞踢中堅但國家隊抑或其他球會都係頂級防中

反正鳩文都係anyone but puig
叫佢返黎頂影帝順便叫影帝收山吧

聽講早兩日有隻柒頭痢入嚟爆閘笑tifa傷咗？
屌佢老母睇下自己隊波先啦柒頭

巴塞有tifa

Tifa正過Fati啦

買到tifa
賣丹都冇問題

Tifa

我丹先唔會R聯決賽鳩下鳩下

因為全靠我丹先入唔到R聯決賽

咁又坦白講，呢兩個拍埋秤，又唔見得丹真係輸蝕好多

如果你話我知最後到兩個30歲埋單計成就，丹會高過包皮其實我都唔驚訝

願意用777條命 換我丹光輝廿載

現況黎講包皮既表現的確係壓撚住丹黎屌
假如丹突然間變左鐵人唔識傷 又假如巴塞之後會重用佢
可能真係追到既
可能啦 btw下個轉會窗就會加埋電話佬比人賣唒出去 鳩追depay

陰謀論：Lockdown係一場大重啟

Cctoy

牙丹天份有嘅 比多啲時間耐性

潛力丹

除非佢突然開竅有返腦同鬥心 佢package係好過麥巴比

有咩問題 我都會揀丹
佢除左傷之外無咩大問題

Bus好似話抖10日就好返

粉紅色波衫開始有
又好心動

OG黎講真係唔少

Luis Suarez tests positive for Covid-19 and will miss the game against Barça this weekend.

Former Barça manager/coach, current advisor to the administration, club legend, and the man responsible for bringing Leo Messi here - Carles Rexach - will let his current expire and intends to leave the club at the end of 2020.

Interview
Javier Mascherano: how one tackle on Nicklas Bendtner changed my career

想對疤帽子戲法都唔得

當時黎講丹同麥真係母親的抉擇
不過丹左右腳都順，麥既finishing有美斯同蘇9
揀丹係正路既

丹除咗易傷 另一個大問題係無腦

武肺肆虐, 我巴或成最大贏家

成隊法國球星咁多個無腦
想揾個有腦既真係有難度
智力正常既電話佬黎到疤都無哂腳頭
仲未計Pogba擺明響球會做智障

真疤

又係呢啲你保證到佢就算黎到就一定有好表現咩

唯一可以肯定既係包皮波底好啲
應該會比丹少啲推甩腳
其他真係唔敢講...
候選世三電話都踢到咁

自稱世三

論資質我覺得兩個不相伯仲
但包皮踢得成熟好多 呢個係職業足球應該要有嘅嘢
丹就成日做啲 on9 嘢，恨鐵不成鋼

天佑牙蘇

帶腦踢波好過淨係講package

咪撚著嚟扮後生啦啊叔

真疤 唔想入波 特登中武肺

第二回合踢到咁，第一回合5-0都唔夠輸啦

好撚煩
就算比丹入多10球次回合都係會輸突

我著美斯符合年齡

So9
真legend

係屋企剷草

到底咩人咁得閒每個回覆都負評

外國疤迷

本港傑出疤迷

你咪撚理 成班群埋踢世界盃就贏到開巷

負皮我比的請你好好反省

你諗下連國家隊Pogba響世盃都sharp過人
更衣室黎個speech鼓勵士氣
番到球會又dap又場場波唔同髮型

不過依隊法國要贏番次歐國盃先有得同10年西班牙國家隊比較下

pin呢個

Mon Po？快手到

你覺得法甲壓力大過西甲？
拍住球王又冇壓力？

含撚啦u

囉囉 + dh 假阿 assemble未？

我唔夠佢咁心戰

你兩個只係識負皮

懷疑兩個ac係同一個人黎

Riqui Puig has no intention of leaving this winter. Porto and Benfica want him, but he continues with his idea to succeed at Barça. [Diario Sport]

真愛

唔同級數 點會想轉過去

破產同唔使破產又真係兩個級數嚟

又話傾唔掂人工要執柒咗佢既

巴有無傳過gaya 幾鐘意佢

舉手球王

安蛇算唔算證明咗自己

14-15已經屌打舉人王啦

Suárez wanted new four-year deal at Barça but the club felt that his request was unrealistic keeping in mind his age and his form. [Esport3]

又話要搵接班又想踢多4年
唔好同我講續左都唔一定係正選
佢喺度會夠膽唔出佢咩

拜贏疤6粒
安蛇就搵返德國入足6粒
安蛇真疤

呢場波仲要有羅拔圖踢足

唔反牠了

可以賣貴啲嗎

羅拔圖：報左仇了

四年又真係過份咗嘅
但一年一年咁續又好似唔尊重牙蘇

美斯：羅白值得正選了

依家巴塞係咁吹奏丹，成日 edit 啲 dribbling / Nutmeg scene

also, they won 6:0 without Sergio

所以長痛不如短痛
只係走得好肉酸

當日就係安蛇放羅拔圖踢閘

之前大雄係咁搵打手唱衰人
依家要留人咪要狂吹奏囉

me入靚波

去祖記講

其實秘魯啲球風係真係幾值得欣賞 爽快又好腳法
由上兩三屆美洲盃睇佢地打起左 到外圍賽 到舊年copa America最後僅負比巴西 因乜解究今期得一分

屌你美斯一返阿根廷幾撚落力 但係又真係入唔到波同埋呢班波比起上個外圍賽周期真係似樣好多

真

其實每次佢返國家隊都叫出盡奶力
但前幾年每次啲人腳都唔同，根本完全夾唔到

依家前面終於有個 LM 上返
中場都開始多返啲好球員
但後防仲係

你諗多咗
只係練波嘅短片 古都佔咗兩條

唔好咁快踢爆人啦

後面都好左啦 起碼有龍有閘用

就係應該好彩無出布神先贏到

Busquets點做到Rodri而家做到嘅野

龍仲咩唔試下阿記個Martinez?
佢好似都幾好

屌你老味岩岩賣走轉個頭又要返
係魯營戴帽剷左草先啦

羅白事實上係值正選
當年反cup皇馬2:3都係靠佢一個爆上去
仲有反cup PSG 6:1最後果球

要睇打咩隊

重有8：2輸個幾球

無可否認安蛇tune到西班牙啲進攻有番form，琴晚對德腸大人打細路咁

利物浦反cup

講多次啦
歐國聯呢d濕鳩友誼賽炒8球都無意思啦
隊波個作戰心態都唔同

回家吧

有de paul parades lo celso呢條中場
阿根廷終於似返隊波
個龍換埋Martinez 最好,armani唔會夠班踢大賽
中堅始終咁多年都出唔到人材，otamendi 不定時會爆炸
唯有靠個3人中場跑多幾步執下屎

係嘅，我知德國廢加無心踢，但係琴晚西班牙有唔少進攻套路合作已經有一排見唔到，琴晚見番曬，我信佢一定有攻勞

阿根廷pick人不嬲睇心情
阿根廷依家最勁嗰兩個龍應該係av嘅martinez 同nice嘅benitez，仲有烏甸尼斯嘅musso都唔差
但今年仲係未揀過佢哋入隊淨係用阿甲仔

阿根廷永遠揀人都係有漏洞
14年成屆都正正常常，但決賽又無啦啦換走lavezzi
18年阿古路個態咁好，又無啦啦鬧不和唔用佢，龍門竟然用個退化哂既卡巴

10年先最可惜
肥馬棄用嗰年拎歐聯嘅cambiasso zanetti
又要出5前鋒陣
美斯自己又冇態

希望佢明白棄咗影帝嘅西班牙先係西班牙
呢個道理我地都知咗好幾年
係巴塞嘅教練唔知

點會係無態
不過就真係無運

同埋阿根廷足球人材真係好淍零
你對比起其他隊，例如葡萄牙，呢4年間已經爆左好多新星上黎，而家隊葡萄牙人腳上比阿根廷好得多
荷蘭18年入唔到世界盃，但呢幾年已經踢返個form出黎
阿根廷係叫做今年先似返d樣，但用得到既球員都仲係好唔夠

10年算啦，就算去到尾點都唔會夠西班牙踢

Musso直頭踢過啦
Emil Martinez上期先同卡迪斯個Ledesma一齊入選

但龍門呢家野用開無啦啦好少話轉
Armani叫唔夠班我又唔係好覺

決賽換唔換走Lavezzi都唔係咁大影響
嗰隊阿根廷入到決賽都頂到盡曬其實無咩好批評

2018根本踢極都搵唔到啱心水陣
阿古路邊有鬧不和

2010如果唔係肥馬嗰啲忽上腦嘅教
其實應該係好打過06
你發揮到國米嗰班人嘅實力加埋美斯其實唔會無得打

但有Tevez呢啲真正國家隊陀衰家喺度又無乜好講
同埋肥馬連人選都係亂咁揀

肯揀國米條龍骨既話一定夠砌
哥隊西班牙勁撚驚防反 決賽要不是洛一招敗家一早輸左

lavezzi講過淨係夠力踢半場
成日都有人問點解要換走佢

2018個光頭佬場場都提早公布正選 on9到
同埋睇返前文後理 條友應該撈亂咗agger路同羅美路

zanetti cambiasso踢雙防中嘅話肯定好過5前鋒陣先踢德國嗰場美斯 天使 希古恩 泰維斯 maxi rodriguez齊齊正選咁鐘意出前鋒但又唔重用嗰年著曬火嘅米列圖

厄瓜多爾個高原真係唔講得笑

肥馬私怨撚來
Samuel cambiasso都算 永遠隊長Zanetti都唔揀先癲
同埋如果中場應該會係cambiasso 搭馬斯查蘭奴 右閘比返辛尼迪踢

超突發有圖 達史達根運動艷照

好想睇大巴BB可以夾到依家隊阿根廷

仲有球神美沙同柏方呢

嗰年根本on9
線都差啲出唔到

光頭佬智利間諜幫智利攞完盃嚟搞阿根廷

When Messi's plane landed after 15 hours of a tiring trip, the tax office investigated him for an hour. [@tjuanmarti]
又黎

The move was met with some displeasure from the Blaugrana supporters. Of course, a player arriving from the club’s biggest rivals is never going to be welcomed with open arms by everyone. However, Luis Enrique knew this, and was determined to earn the affection of the Camp Nou faithful.

冬天買豬腦有冇得諗
1. 夠老
2. 夠平
3. 夠專業唔會渣流攤
4. 解放電話

5.夠廢

咁咪啱奇雲保定同braxxxxx都係廢巴塞都照買

想問吓
今年走嗰班係咪全部都冇歡送？

今年係祖踢得幾差下

傳染武肺畀小花單野班花迷都重未同佢計

Ex-Barça scout in the Canary Islands, Carlos Marín, had filed six positive reports on Pedri between 2017 and 2019, but Barcelona rejected the player on both occasions. [ser]

好彩賤種當日都睇佢唔起

三顧草廬

其實係佢上年打得起先畀巴塞揀返啫
時機未成熟你根本唔會留意到呢類青年球員

Pedri最後都過到來咪算好囉起碼無走寶

但小花依家中完肺炎好似重勁咗

哥狗續兩年約

唔好再FF哥帥會返黎啦

我係想笑鳩曼

有咩好笑

Xavi (on an IG post from the 2022 World Cup account) "I consider De Jong a player who is capable of defining an era at Barcelona. He will be one of the best players at the 2022 World Cup. I was happy when he signed for Barcelona and I congratulated him."

De Jong is De Jong, he has nothing to do with Iniesta or Busquets or me, it's totally different. The best players in the world play for Barcelona and you need time to adapt and adjust to a new culture. It was difficult for me and Iniesta when we were young."

急不及待想見到 Xavi 調教 FDJ 了

Barça believe Dembélé will stay on his big contract then leave in 2022 to get a bigger deal elsewhere. Barça made informal contact since the transfer window closed to try and renew him but there's no interest. The other option is letting leave for free a year early [sport]

琴日仲講吹奏 今日又講點走

@victor_font
"We haven't spoken to Messi, we've talked to people close to him. The best person prepared to convince Messi and show him that the sporting project exists is Xavi."

Xavi: 又關我事

@victor_font
"It was evident that Griezmann was a signing that should not have been made. Griezmann occupies Messi's position and the fit was very complicated."

又搞風搞雨 激死球霸

小弟未試過買波衫 唔知大家通常係咪都係係香港鋪頭買 同埋係官方印名印臂章同係香港鋪頭印有無分別 想係美隊走之前印番件

同一時間外國巴狗:de Jong overrated back pass king

識波嚟講，連登仔 > 外國人 > 職業球員 / 教練

每日體育報：巴塞擔心基沙文對他的家人缺乏控制，他家人的言論最近引起了很多爭議。球會正在商議與基沙文直接對話的可能性，希望他敦促家人盡量減少不利於球隊的言論。

發現撚cctoy班傻鳩真係幾好玩點算

隊波搞成咁一定係西班牙deep state搞嘅

Ronald Koeman: "Riqui Puig is one of the youngsters who has to work hard to have minutes. In these last few days, he is trying to convince me, I think he deserves to play”

又出咀遁

he deserves to play a few minutes

A crowd of Barça fans gather around Griezmann’s car just outside the exit of the Ciudad Deportiva by yelling "Messi is respected!" to criticize him.

比屋企人玩死

咁講真佢細佬真係幾撚煩
同丙朗阿媽家姐有得揮

仲有Uncle

咁丙朗阿媽勁啲

Cctoy 班友

2星期冇睇 借問炒左高文未

冇錢炒

咁等破產好過

Allin左下體 聽日約左aa睇樓

Official: Ansu Fati has become second in the race for this year's Golden Boy award by Tuttosport, just behind Borussia Dortmund striker Erling Haaland.

仲有 Dest

尼馬老豆呢

互射

今晚so9無得出

屌你老母提咩7：2
又想囉囉入黎？？

想睇剷草

佢兩個好Gay

gay得過華蛇同dicksucker?

DEST?
DLLM 68

之前睇新聞話高文好鐘意Dest 係咪fake new?

追到女神發現女神含得唔舒服
都係68同影帝先識含

Dickhunter

無bus要好好珍惜 下星期復出 一齊嘔血

who needs dest?

賣得未

深夜西波
預測4:1
訓得

我要2呀 唔係20呀鳩文

正選冇影 要識知足

真
羅白ok啦

影跛咗啫 下場出返

無人睇無即討?

Pique 嗰樣
認唔到

冇link
唔睇了

點解有黃色波衫

請槍唔係佢黎

下體felix今季好fit
鬥攻吧

輸硬既波有咩好睇

著番上季d衫既

破產啦 要清埋啲貨尾

電話佬對舊主肯入波未

達型到

左路

射了球飛機向母會報恩

Link

俾人入一波即瞓

美隊嘴唇係咪有疱疹

奶閪奶出事

呢到睇算啦 利申瞓覺

咁都唔洗輸一粒 中楣

夢遊緊

俾人㩒住屌

比人撚狗咁撚

而家瞓啱啱upgrade ios整咗好耐

條柱靚救

1215

咁你好快瞓得

比老婆打車輪果時咬傷左

丹

柏迪冇波掂

丹d出波

走位靚

雞屎做乜

電話連波都控唔撚到

踢完國家隊冇力

腳外側想控到都難

中場線好弱

一逼就甩

Pjanic

屌那星 俾人㩒砌

蘿白唔射

你對佢有期望

蘿狗

68..傳乜鳩 自己起腳啦

PK勁型

碧基啱啱嗰球危到

一個鏟就仆街

美斯腳軟

茅到

睇到眼瞓

懷疑真係同老婆搞完野

好悶

咁撚正 唔搞到腳軟懷疑佢Gay

Pedri好似無球掂咁

馬體會=悶波保證
不過今季felix都入好多波

好多喎，見親都3個圍佢，跟住就甩

個裁判幾靚仔

斬波都唔比武肺斬

咩事

Pedri鳩夠未
人地兩個夾住美斯 咁樣比佢
之後又中間傳失

我都覺

成隊都鳩開

幾多歲呀佢
清要求高到

Pedri今場好廢

Fati幾歲？

pedri要躝了

有冇中過龍

wtf我係咪睇緊黃潛

蘇9係到已經比人456咗

Fati金童榜排第幾Pedri排第幾？

咁我都係講果兩腳姐 是其是非其非

d傳波廢到

messi 20碎拎金球
fati重有2年時間證明自己唔洗躝

米屈 講緊Pedri

想瞓了

難啲 有夏蘭特同包皮

即係躝得

半場瞓

中龍啦
好波

鳩蛇都瞓左了

沒屈

你点知

Pedri今場搞咩..

鳩文咪鳩蛇

以為鳩硬蛇

佢行緊beat

玻璃

咁都傷...!?

仆街了

又做返半年文員

係咪又要傷了

左膊頭？
不過差唔多喇

咁都傷

屌你老味又傷

飲多幾杯奶補鈣啦屌

玻璃都硬撚過佢

懶叻

要靠側擊，Pedri 唔啱打邊，放Trincao 好過
最多波掂竟然係68... 玩咩

GG

屌達子jm9

笑死

？

幾好笑
咁就失波

跑出黎做咩

達屎。。。

Jm9

玩fifa咩屌

神達都有派膠既一日

ter overrated

知大家悶 出黎搞下笑姐

想去更衣室啫

個個續完約就痴撚咗線咁

紐亞上身？

一直都有派開

扮扭亞？

Neto在暗笑

你地明唔明
根本成隊都冇form
唔知踢緊乜
怪球員做乜

呢下戰犯唔輪到達史啦

達：撳咗三角 sor

捱夜睇啲咁既野

鳩蛇躝未

衰撚過學界

成個半場係度鳩猜同上年一樣

隊波幾時先可以回復正軌～～～
睇哩隊波好似漫性自殺咁

垃圾時間先成隊壓上去
笑撚死
唔講以為補時入波計完場

即係美斯㩒三角啦

派到咁大又冇一直下話 隊波越黎越廢呢幾年穩左好多

鳩蛇不知幾撚淡定
失波都仲坐定定向到

仲話同紐亞爭正選

專心歐聯姐 下屆玩歐霸

想瞓 但笑到醒咗

出美國仔左翼啦 左邊無人識攻啊大佬

安蛇華蛇施蛇係磨菇

屌佢老母 捱夜睇膠波

same

紐亞啱啱先柒完 而家先嚟又唔生性

vvd瞓撚住都贏喇

成隊波都未瞓醒咁

先由 Pique 急住標波，再迫到達都要撳三角出去截
最on9係其實Lenglet應該夠時間補位，達真係無需要標

carassco 過達屎個下靚到

Pedri 係playmaker, 唔係翼鋒，仲要對馬體，高文害死佢

前中後都冇態 連個龍都派膠

今日進攻好清晰 重用丹
但問題係左邊無人攻
美斯畀對手夾死哂
電話隱形
Pedri 無能力喺左翼位突圍

變相馬體好易守

pique嗰腳控得差到

重有人講冇態
不如諗下鳩蛇排左個咩陣畀佢地

最應該係換走電話，用丹打左邊/美國左翼出場試下

諗返起第一季經常派膠既達

而家隊波無可能cup到
訓先 早抖

同放古仔打翼一樣

同messi swap個位算喇

其實隊波跑動回防都好積極，係完全冇兵法，垃圾主帥

今季護級當贏

咁頒得獎了

傳球咁流暢唔似無態啦
係對手知你無左邊，主守死中間同右邊就掂

鳩文岀緊fifa陣

古仔hold 波射波好過佢，起碼知自己定位，pedri 係完全冇方向唔知應該做咩咁，不過唔怪佢

default陣屌打
442悶住贏

華帥回家吧

同埋呢場馬體會防守好勤力，Pedri擺脫能力唔高根本好難打左翼位

繼續咁既表現，季尾好難講

今年守前四算啦 準備歡送美斯咪算

Vvd是蘑菇的

隨時四弟都做唔到

上半板已經兒子生性病母倍感安慰啦

不要再說了

希望美隊可以縮短notice period
一月去曼城同哥帥hehe

by the way 今場 FDJ 好好表現
其次Roberto都好穩

荷蘭教頭+保前4+皇牌球員離隊

傻丹踢得幾好 繼續努力

ok all傻丹傷出了

仲唔換走Pedri, 鳩文真係唔識㗎喎

等睇鳩文一陣又換哂所有前鋒岀黎

80分鐘5前鋒陣

丹好似bulk到寒哂背咁

夏蘭特屈到 下年賤種買包皮 我地試下追仲好

哪有錢

係fifa買算啦

又係換個中路球員入黎

換翼啦屌 換古仔嫌唔夠塞

Lenglet頂得幾好

轉打燒味足球仲有啲機

zip位同力度都好好，可惜太正

無中堅了

好撚痛

呢下似重傷

拿 Dest出黎 滿意未？

neto同達派2次膠 失6分

主席剪完頭髮好撚型
終於岀dest

咁樣既情況下出 寧願唔出

屌鳩文 FDJ打中堅

主席似大獲

後備席冇中堅

無曬中堅 傷曬

旨意araujo啦要

傷埋

umtiti

完全唔記得左有呢個人

係喎 唔係green light啦咩

影撚住新9號同新牙朗
真係想岀五個前鋒

可能電話佬呢
咁廢

亂鳩排陣，亂鳩換人，最尾亂鳩換埋丹麥佬出嚟，鳩放formula

屎一樣既CV唔係講笑

防守型前鋒

電話佬解到下圍
轉型踢中堅啦

對面個Felix都攻得好過電話佬

公道啲 係好過哂成隊

上年仲笑緊係水貨

fdj打cb幾穩

有速度 位置感又好

廢丹今場都唔算廢，都幾多關鍵傳送

寧願FDJ打中堅都好過UTT

wtf打緊cb？
頭先太悶 無繼續睇

68前插入禁區 但又唔起腳 睇唔透..

So9係度笑緊

68憑咩冇右閘打都可以打中場

Dest下下都差d差d咁

黃晒對面全隊未

新九號來了

中場咁撚多人都可以用68打 鳩文

電話廢到

電話終於中龍

多前場到

9 10 11 14 17 五前鋒

超額完成可以休息了

好掛住msn

打機都唔會啦

巴塞最需要既9號球員

攞去換對面個Felix得唔得

丹麥佬改9號 搞掂

黎到巴塞一樣會廢武功

依隊巴 邊個黎邊個死

17 14 9 10 11
20
18 15 21 2
鳩文5鋒陣
68核心單中場又贏

丹唔好下下都自己去啦

而家個陣容根本唔洗再買

我Fifa 都冇試過咁玩

丹麥佬竟然射到腳波

如果達果下唔派膠 可能真係和到

68 呢下就射

對面攻力勁好多喎

拉傷埋佢下場唔洗睇

成手好牌唔識打，買邊個都死啦

無錯

好似真係傷傷地

破產啦，仲邊有錢買

Dest 終於有正選

快d傷

FDJ CB有D勁

咁馬體會又收收地

Tackle準撚到

講緊用電話佬換

高文未嚟之前話過fdj最佳位置係cb

68真係又係契仔，唔傷都一定會搵佢正選

加錢馬體會都未必肯
佢地唔缺防守球員

其實我幾支持丹麥佬正選
作用大過電話佬好多

又失分 正

跌到榜尾未？

屌 其實有冇一獲五鋒陣係入到波

不如降班

五個前鋒 無一個會留係禁區 咁出五個嚟做乜

失哂平衡 入撚到咩

丹麥佬有咩作用

最搞笑係一邊攻緊 另一邊有兩三個散緊步

鳩文個樣
谷撚住好嬲咁
然後影小花 冇乜感覺咁

巴有冇試過霸氣盃都冇得踢？

唯一一個正前
岀十分鐘已經兩腳射波
電話佬七十幾分鐘做過乜

又唔可以唔出
唔出又唔賣又俾人屌

淨係輸派膠嗰球算好彩 下半場啲防守散到咁

Notice period等走 有乜感覺

今場算半隱形人
不過望住呢隊野踢成咁 同之前比 你都會氣餒

下半場啲攻勢靠哂美斯 咁都半隱？

望住14-17既9 11
再望住今年既9 11
我係美斯都想走啦屌

唉 下半場已經攰到無專心睇

沙維小白 MSN
而家
個個打自己既咁

弊在佢任何射波都冇威脅, 射出去嗰下好似已經知唔會入

之前中場ge 6,8今場ge 68

原來上一次下體會西甲贏巴已經係10年前

而家知so9咩料啦
頂級射手再跌watt都會係射手
而家無正中鋒 踢春咩

我諗咗陣 真係唔知6號邊個著緊
算啦唉 訓

下年歐霸都唔洗踢

巴塞又幫人起機

施蒙尼第一次喺聯賽贏疤

應該真係好大機會季尾無前4

拎咁高人工都唔記得

C朗係現場？

歐霸位係第幾至第幾我從來都唔知
今年要知道下

訓咗無睇，睇唔睇返精華好

5-7
隨時冇得踢歐戰

輸到冇感覺

丙朗去拎過兩次歐聯嘅獌=挑戰
丙朗去拎過9次歐聯嘅蝗=挑戰
丙朗去拎過兩次歐聯，而且蛆甲七連霸嘅蛆=挑戰

但美斯喺只拎過一次歐聯嘅疤出道就係溫室小花

真平常心

垃圾斷腳狗

睇住巴狗咁撚折墮真係開心
我代廠迷恭喜你地

扮你老味廠迷咩賤種利顧掂你自己幾條斷腳狗先啦

喂囉囉狗 早排唔出聲 幫老竇老母執骨啊？

輸維拉7粒肉酸啲定輸俾下體1粒醜啲

啞撚咗？頭先唔係好撚搶口？

輸7粒果隊垃圾利關我撚事咩
睇見疤咁就心涼哂

係人都知你賤種利啦連自己邊隊波球迷都唔敢認

唔洗理條廢物啦 周圍引戰搏注意
Pathetic

我唔係啲咩唔覆就當自己精神勝利嘅傻閪

根本你越屌佢越開心
條友m底黎

同啲狗出街唔敢同人講自己職業一樣

同你一樣

你鐘意點講就點講啦
睇住疤咁就心涼

冇第四踢歐聯，真係隨時老破

哦 好

純粹唔想理attention whore

真心 巴呢個人腳同狀態 唔輸俾下體先出奇啦 仲要作客

又一隻比我撚到變啞狗
同班傻西利曼一樣

你上面揀住嚟覆 邊個係啞狗有眼睇啦
你都係幫老竇老母執骨算啦

頭先唔係好搶口？

你連我捧邊隊都未撚搞清楚啦柒頭

你咪繼續扮阿狗

又比我完爆閘
死巴狗

夠膽咪出嚟講兩句

點？你唔係笠水啊嘛

唔係個個都好似你咁失敗人生只有連登🥱🥱🥱

笠就笠咪咁多廢話

點？賤種狗驚緊？

使唔使同死鬼老竇老母傾下點好？

你笠撚到

囉囉狗 死老母 醉哥陪你去祭祖

繼續爆9你閘

隻斷腳狗幾時好番呀

咁大個疤區個個比我撚到變啞狗

唔係個個都好似你咁失敗人生只有連登🥱🥱🥱

送返俾你

成班傻仔係咁話我利迷
見到就想笑

我睇咗啲乜撚野
咪陪佢癲啦
不過有人推吓po都不錯

真心依家無正前做支點，對住呢啲防守強悍嘅球隊係一定輸

以前都仲有So9幫你撐住對中堅
依家任何隊都知你得美斯可以傳，駛咩驚你？

你捧邊隊關我地咩事

琴日電話係靠右 美斯置中 專注邊路突破
人地打防反 我地轉邊太慢
一腳一腳短傳轉邊馬體班人可以慢慢集中一條邊路攞人數優勢

巴迷要有心理準備，之後巴可能會好似13年起既暴聯一樣咁頹

上年輸8:2 +美斯so9單野之後都預左梅幾年

幾年咁少
隻fati 斷埋腳喎

成隊波得Fati一個咩而家
你弱智唔係扮
大把名星前場個人能力好 集合埋一齊就唔知踢緊乜

點解依家踢法係唔轉邊
本身一腳波做到的野要用三腳去做
對面好易守

但你真係失敗到要上連登搵朋友

啱啱睇數據，華狗頭兩季聯賽剩係輸4場
朗奴sir今季已經輸咗3場
真係一個不如一個

There was a total disconnection between Messi and his attacking teammates against Atleti, leaving very significant. The Argentine only gave 8 passes to Pedri (2), Griezmann (1) and Dembélé (5), and only received 9 passes from them. [Mundo Deportivo]

破一邊密集防守要靠一大腳轉邊
一係鳩文order短傳一係就邊路無人有能力做到快速轉邊

囉囉哥成功到

睇英超下遊
反擊都可以好快
就係靠快速轉邊拉空防守
依家既巴塞居然做唔到…

華dee執教巴塞生涯最大遺憾是唔是冇左個聯賽不敗奪冠

應該係
華狗如果可以西甲不敗奪冠
可以好似雲加咁吹奏十幾年

Dr gor gor

頭8輪都打左幾隊勁野 有11分已經好過我預期

pin this la diu

幫你唔到

到時班英超迷只會話西甲不敗只係碎料

pinned

囉囉狗唔好以為扮癲狗就可以係波台上位啦
你好撚低質呀大哥

個龍都幾on9 咁樣出

疤區唔話得個龍

係唔讚得啫

TAT不嬲廢

廢囉

皇馬殺手

佢係癲狗唔係扮啦

想大大力懲罰DaniTer Stegen

而家全隊個人能力都係有+唔差
但做唔返呢d one touch走位（除左美斯 艾巴）
琴日留意到中場空晒無人企 斷晒中後/中前場連接
一係就企係對手後面遮住自己條線無諗過走向空位

呢兩季好多時根本唔似一隊波
各自為戰咁

笑死 撚到條傻西

唔pin對唔住自己

諗起泰王

回錯sor9

收島風係呢度既人

68傷2個月
主席傷4個月

召喚囉囉出嚟撚我地

佢tg 搵緊人吹水

牙耿黎 佢玩緊囉囉狗

叫電話佬守咪得 反正都射唔入
依家轉型未算遲

因間廠贏心情好又爆你地班傻西閘

贏波=可以撚爆我地 心情好
豬波=猁狗睇住廠失分 心情好
囉仔又然

轉打中堅啦 有位 又夠高

無主孤魂黎

輸個三場 賤種球12m黑到咁 而下體其實冇乜好講 基達菲主場不嬲勁 其實唔係真係咁出奇
作客和老西 都算唔差 話曬個期佢地fit到90分鐘逼和到拜仁
係和艾拉維斯真係差d

和老西主場吖 呢場一早預會輸埋添 作客切爾達我一開始預左都係失分 始終唔知點解年年黑住巴 出面個個數據撚黎

話時話天氣狗去咗邊
應該同佢tg傾度計

廠贏關你咩事

Utt頂到幾多場唔傷呢

想問踢成點 太夜無睇
鳩文走未呀屌

Pique 件廢西傷埋ACL

爽呀屌你

無好教練係咁 啲幼幼升唔到

點解有條傻鳩係度吠既
太耐無入黎唔知

你地某位有教養會員入黎廠區爆閘
我咪代表廠爆番你地囉

我平時反猁反得好搶口
結果fati傷咗之後
有幾條猁狗推返我之前啲po，而呢條猁狗又咁啱係咁上下時間開始成日入嚟爆閘
結果佢咁都仲唔認自己係猁狗

高文有翼唔用
有seat仲用羅白 睇唔明

賤種利連自己係利狗都唔認
叫你出嚟傾兩句又笠

玻璃丹

邊位會然？

明顯9up

9up到佢代撚表到廠咩
係入面都係比人當癲狗

收皮啦敢做唔敢認

痴線咩 你咁大隻

叫猁迷過嚟接返佢ok?

thanks 新聞都唔駛睇

因為醉右迷Dest
咁出羅白都好合理

唔好再話巴狗米蘭化
人地依家榜首

係米蘭巴狗化

其實今季啲強隊除左拜之外都咁柒係咪衰冇季前熱身事

下季無歐聯...
迷巴咁多年第一次

下場冇美斯

De Jong都冇 似唔想佢地飛咁遠

啱啦 美斯抖下

邊個打中堅btw

電話佬

應該有得睇pubg

電話

我估應該28號

Neto落埋去守有冇得諗

希望

放todibo既後果食返晒

冇美隊

終於睇到場後生仔比賽

單中堅係咩陣式？

高文自己落場都得喇

囉狗敗走左？

utt仲未踢得咩 見佢前排有訓練

#28都係中堅
不過佢同懶叻是但一個傷就

邊個utt

傻丹個文員朋友

一隊老弱殘齊哂嘅波點會唔頹

who is傻丹

本身utt同廢丹文員開都算
fati pk 68又傷幾個月
美斯想走
電話 影帝繼續霉
鳩文又鳩
要散班了

一隊波既cycle比盡3-4年 過左個peak 一係就換教練一係就換球員
講真美斯個班功臣愈遲走 巴塞rebuild就會閪足咁耐
一日班舊臣子仲係度 只會不停loop番上季既野

最理想係退居輪換/後備殺手

巴塞呢幾年都係玩撚完架喇

你試下你管隊波 望住美斯出果份糧同能力
你會唔會唔出佢

關份糧咩事
又唔見utt有得出

快快手今屆出埋局算啦
一陣一覺唔好彩抽中利物浦拜仁，打兩回合比人炒足10粒都似

咁有信心兩場先10粒

1場8，2場16

發覺波台都幾多人留意巴塞 雖然多數留意住輸波 / 柒事

Griezmann: "Not spoken for a long time? Yes, I think it's been since my presentation. Because, as I said that day, I only wanted to express myself on the pitch, not off. But I think it's time to put things in their place. I've had to endure a lot of things."

"It's true that what has been said may generate doubts in the relationship with Leo, but I think he knows very well that I have a lot of respect for him. I see him as a great example, and I think Leo knows it."

"With Eric Olhats (former agent) I no longer have a relationship."

"And then my uncle, who doesn't know what football is about. A journalist comes, he's with you and wants to get a filthy quote out of you... I told Leo that I have nothing to do with them. I don't even have my uncle on WhatsApp." [movistar]

當初買佢返嚟真係做錯決定

明明前一年已經話唔走
仲要特登搵老鼠屎間公司拍片
點知最後都比大雄呃到

比稅局追稅
大雄到底穿左幾多走

P到咁

PES畫面黎

個uncle同記者都on撚99

陣間基輔都起碼8粒

個uncle收咗西班牙政府錢？

巴fb cap的

不嬲都會用pes畫面

訓醒睇波

8:2

Puig好慘

迪年糕

個19號係咪第一次跟隊

幾靚仔

求link

好多新人

冇人睇？

28號有冇人識

廢普sosad

好矮下

廢普=左閘R20

咁R20應該好過佢

仲衰過68

對面頹到

不了

VVD笑到最後

廢普雪到硬曬

廢普好波到

好悶 悶到都唔知講咩好

未雪都硬

訓得

比醉_ 含到雪雪聲

到底係朗奴廢定球員廢

斷左腳

緊係高文 呢隊野要踢拜果種機動仲好

巴迷醉_ 呀

訓先

幾時先做到拜果種
或者番到10年果種踢法
而家都唔知踢咩 街場波?

10年前個重踢法冇可能
比你現役任你執都未必踢得到100%

dest

都要有方向
而家高文咁多場除左講自己識用DJ
真係唔知踢咩

Dest

佢搶個波黎射

ON9左 原來傳黎

bxxxxxxxx勁

丹麥佬

光頭2:0

光頭都入

開齋

@#7

一粒都冇就大獲

話左

chris brown> so9>>>>電話

Puig

件衫攝到好實

左閘又話有新仔 幾時到
廢普好廢

18—>15

有冇睇錯 小明換懶叻？

冇CB用 驚傷掛

廢普中堅？

邊個打中堅 #7

PUIG比波真係一流

dest真係勁68好多

過人出波

pen

光頭

自己黎

電話比人講左冇得射?

美斯有踢嘅話又有十二碼射

who needs griezmann